張建宗更正疫情「受控」意思為「受到嚴密監控」

武漢肺炎疫情持續擴散，政務司司長張建宗昨日出席立法會會議時稱「疫情受控」捱轟，政務司司長辦公室下午發稿，「知衰」改稱疫情整體情況「受到嚴密監控」。衞生署下午記者會上，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君亦「和應」張建宗稱，疫情正受到嚴密監控。

記者問到「疫情受控」的標準，張竹君稱，以傳染病為例，必須「去返本身的情況」，和沒有特別多的個案，但新病毒則要以最後一個診個案送院後的兩個潛伏期為準。記者追問「係咪即係受控」，張竹君隨即揭文件，並重複張建宗的說法稱「繼續嚴密監控緊」。

政府新聞處今日發出採訪通知，記者會的主題由「新型冠狀病毒感染」易名為「2019冠狀病毒」。獨媒記者問到，特區政府是否已統一官方名稱，張竹君回應指，世界衞生組織已剛剛正名，防護中心正和世衞「溝通緊」，日內將會確認正式名稱，相關法例及情報均會改名。

垃圾

成隻小學雞咁

個政府係都要死雞撐飯蓋...

Thanks for the joke

保方保方，保住後方✌🏻

小學雞

on9仔

黑警 - 黑色衣著警察

以後d黑警比人叫黑警唔好再發癲啦

小學雞...你不如講「疫情受控....至奇」

屌你老母冚家產
都係客觀地形容破損家庭同埋令壽堂交遊廣闊姐

咁又點嚴密監控法呢？
電話訪問？

疫情受控......未？

打錯 疏鳩

將 見 終

可防可控 啫係可以監察住

知咩衰姐
夠薑咪話 你班刁民咪咁柒多嗲 上面話受控我咪話受控囉
禿頭宗咁講可能真係民意逆轉

咁即係受控未

新界義務安全隊 D friend

cls 司長

笑撚左

三日後：張建宗更正疫情「受到嚴密監控」意思為「受到嚴重缺乏成效嘅非親密式電話遠程監控」

佢學壞了
半年前幫黑警道歉果陣唔係咁
學埋林鄭d衰野

我屌你老味
疫情受控
未？

張左
張建忠老母死左

宗仔係好人

飲緊水俗親

聰明
沖落廁所下落不明

佢考LS一定5**

黑警死全家

即係

黑社會在警察嚴厲打擊下死全家

好撚好笑呀屌你老母

彈出彈入到咁
繼續兜啦

無能又要邀功

支那，支持China

咩料
兜得好牽強囉

咁樣兜真係好撚柒呀
英文呢 佢英文點講

聰明
衝入廁所第一名啲frd?

你老豆過咗身...加坡中肺炎死呀

點撚樣監控呀？4K人面辨識都睇唔到啲病毒啦。

好好笑喎

睇片係受到控制wo 怪不得要抽2隻字去解釋

其實佢幾有創意
唔好咁話佢
政治任務司司司長

我喺學校做校長

校工隊長

叫記者下次問返佢

張建宗：將香港建制派送終

佢一定牛津同哈佛畢業 。

牛頭角津貼小學
哈爾濱佛教大學

小學雞都唔玩了

好笑過真係笑話

好撚on9

真其實得佢似返個人

屌你老母笑到仆街

政治操作
而家我話受控就受控，吹咩

界務隊

繼續兜

做咩姐你

普選=以普通話進行及受習大大確認的篩選

新義安隊

我屌你老母=
我覺得張建宗你好屌(勁)，你一定可以幫到香港，令到我老母覺得安心

哩個係對警隊衣著既客觀描述

咁撚樣兜真係好肉酸

一打膠

政府好撚on9 完全當人冇腦

好好笑

受控但政府繼續放假

痴撚線成個政府啲官都好撚戇鳩
乜撚嘢呀

有畫面

佢係天才
天生蠢才

佢係咪聽咗今朝881嘅晴朗

不如話疫情閘住反彈冇回頭

將個政府當成笑話黎睇
其實都幾高汁

好撚柒

陰我 捉我字蚤 人嚟拖佢出去打

真係好笑
10/10

咁都可以當官方答案
以後所有性搔擾誹謗唔洗打官司 點撚樣拗都贏

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

玩簡寫？

依條友真係好鬼精
真係抵佢上位

笑咗

為左復工，不斷開嘴炮話疫情受控，你話唔係港共政府會係咩？

歌星係哥倫比亞大猩猩

小學雞到

我讀牛津，牛頭角津貼小學
我讀哈佛，哈爾濱佛教大學

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑左

好掛住曾生

d官廢起上來真係冇下限

我要曾特首

on9

你好聰明呀
沖落廁所下落不明

你現在聚腳於 創意台

至少煲呔都叫做正常人

一直關注中🙏

唔好諗著扮曬野

唔係乜野2019冠狀病毒

武漢肺炎呀屌你老母

講錯野咪講聲對唔住話講錯囉

張建宗: 疫情受控?

Yes

嚴密監控又會有兩條公主號出黎既仆街，唔跟大隊自己走去搭ANA 而你係唔知

佢咪一叉樣咁撚廢
仲要小器添
當年屯門區否決佢個焚化爐之嘛
原本屯門河美化工程即刻變成掘污泥算數

曾生點都叫精英香港仔

屌你老母呀宗爺一年柒幾獲 柒完又出來亂兜

收皮啦 搵個on9做政務司

唔知以為睇緊白粉報
因航啲朋友

試解釋「可防可控」又係點解

爭取政改已經係前無古人 後無來者啦
依家咁睇比多十年都未必有重啓政改

龍咁威?

我參加過澳運架, 澳門運動會

原來成日講既 可防可控 係指可監控

支那話嚴控又點解
封城係封日本城？

香港人咁廢 我都學壞啦

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

中文5**

DLLM

可能係更衣室比人打完黎

起碼3個司長入面 黃仁龍正正常常 如果貪曾做應該晨早不理價格掃左口罩 仲送撚埋d上去... 不過講真只係睇落冇咁衰 冇諗過777衰成咁

依個好笑

疫情資訊受控?

特首=特殊教育首席代表

自選

自動選擇

笑到我仆街

cls

政務司=政府辦事處保安服務司機

唉，真係好無𠃊用

689最撚冇里頭
佢打破左好多先例 搞到政府厚顏無恥
之後777發揚光大

諗起佢話自己地位超然

依然應該可以有新解

世界級

同埋咩貪曾
個舊錢幾百萬都冇
689 5000萬都冇野
明顯係呀爺唔撚鐘意佢既下場

讀牛津既朋友？
牛頭角津貼小學

香港警察好崇拜「孔子」...「恐怖分子」

同小學雞一鳩樣

人唔笑 狗都...

講一講，今日多咁多

咁都得

689係搞起左政府要同民意對住幹

政府聽民意讓步=輸
都唔知輸乜鳩

講錯就講錯啦
當人地唔識中文？

佢之前咁講都係想多啲人中招啫，手足嚟。

即係張建宗個老母係雞=佢老母為人好客咁解

我𨳒佢老母啦，受控同受到嚴密監控根本就係兩回事，受到嚴密監控唔一定會受控，呢條柒頭再讀返中學啦。

隻豬係小學生黎？

諗起以前有個on9 user

裝家姐沖涼
茶

做乜收返呀

係人都知道指受到控制

小學雞政府

語言偽術家

吞精

雲吞加麥精

信你..........至奇，兜乜呀，做咁耐政務官講嘢講到一舊舊，口齒不清，想人信都難

如果信你我自己都覺自己有問題，社區爆到九彩，好想知你點’嚴密監控啲病毒‘？點做到㗎？解釋吓俾市民知？

好撚好笑

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

估唔到局長仲咁有童真

唔講真係唔知喎 司長真係識用字

作為政府小家到呢

應該咁叫：

支那～支那～支持China

就好似個班出1Q題比人秒跟住係到死兜難兜既一樣

咁都解到 呢次俾你過

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

痴線
咁樣兜

讀哈佛大學啲frd?

原來係病毒受到警員親身嚴密監控

哈爾濱佛教大學

受控、可以放大陸人落來

真係好無恥

琴日我見到你阿媽跳樓... 腰舞！
琴日我偷睇你阿媽沖涼... 茶.
我地不如一齊做愛... 滋病研究員
我尋日見到你同你 girlfriend 做愛... 心朱古力.
你老豆過左身... 加坡.
見到你阿媽係廟街做雞... 蛋仔.
我見到你阿哥隨街執胸圍... 他奶盒.
你老母臭... 大你.

戇鳩
兜到咁柒不如認撚左佢啦

的確係
老董同貪曾都驚驚地比蘋果泛民屌
689係泛民愈屌愈精神

屌勁撚似連登仔平時d post既標題

柒咗咪認鬼咗佢囉，死兜爛兜咪仲柒

屌你，擴充句子呀

我放左炸彈係咪可以更正「炸彈」意思為「炸菜彈彈」，咁你拉左啲因為網上講放左炸彈嘅人係咪應該要放監告張建宗

天才姐係天生蠢材果啲

好小學雞呀！

痴撚線

司長「去死」意思為「去武漢都唔會死」。

維穩呢

牛津
牛頭角津貼小學

咁又想問下有幾嚴密？關又唔封又自律隔離，又真係好嚴密喎

等睇柒婆講張建宗冇錯
意思係張建宗冇話過唔係錯

哇

你有冇腦肚眼鏡呀？
你呀媽去咗做雞………仔餅
你細佬去咗搞機.........關槍
你全家過咗身...........加坡

笑地 但我喜歡呢個gag

又幾好笑

記者可否幫問：我請女女出黎食中餐=中出之後去食快餐。點解佢會嬲鳩左我？

你老母受精生左你出黎
即係你老母受到狗射精生左你出黎?

我懷疑司長講既“中國”一直都係講緊中華民國

好肉酸

中非共和國咋

屌你老母 直接問候伯母身體健康

係咪因為收到風有狗中招仲同一大班狗食飯 先改口風

10/10

受到強烈指控都得喇咁

保定保定，保住就定

真係弱智...

聰明！
衝落廁所下落不明！
哈哈哈哈哈！

on住line食熱9既靚仔

小學雞到呢

司長 食屎柯飯

垃圾到
幾十萬一個月

捉字蝨，幾大呀張建宗

因為有黑警中左，所以要扮冇事，變成「受控」

童年回憶

香港人真係好撚悲哀 竟然出埋啲咁既官睇住香港

On9
詞語嘅意思唔係任你演繹架

自己倒自己米

張建宗都好聰明
沖落屎坑第一名

林奠：人地話我賣港，我同老公講我係賣個身俾香港

張建宗=將建墳墓中。。。

有啲嘢係唔改好過改
本身大家都知你鳩噏
夾硬改仲核突

痴撚線，你不如話受到病毒控制

唔好兜喇仆街專業啲得唔得，咁撚高人工，要兜我搵小學生都做得好過你

荒唐鏡

屌你 小學雞咁
你有冇老土眼鏡？

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

同一句說話都要有兩種相反意思方便日後去兜

嚴密監控成功令警員染病

語言偽術師

哈佛
哈爾濱佛教大學

監控住啲病毒殺人

黑色頭髮既警察

自己講完都唔笑呢下好嘢

張.建.宗意思為「張全家發病建墳見老祖宗」

小學記憶返曬嚟

英文版可以點兜？

屌你老母
sor
屌林奠老母唔係你老母
你理解錯喇，張建宗

但佢原句係講“疫情受到控制”喎
個“制”去咗邊

on9

當人on9

問題喺個制度

即係呢個詞嘅意思跟支那接軌了
支那拉咗人都係話某某「受到控制」

點解呢啲廢人仲未肯死

燈神

人無恥真係...

嗰辦公室咁廢
執柒咗佢啦

我理解係受不到控制

可防可控

成個港共政府都垃鳩圾

張建宗受到嚴密監控

引爆周邊全部都係警狗有病！

打個乞痴掂翻d飛沬 摸翻落條友度

真係面皮厚到咁都鳩噏得出又唔驚人笑
張建宗 - 得張嘴 無建樹 慚對列祖列宗
弱撚智

應該係受到黨操控

講個笑話：香港正苦

屌, 老新話你低能唔係無解架ON9仔

學乜壞, 做得共匪爪牙幾時會係好人
上次扮下嘢呃下D天真港豬左膠藍屍廢老啫, 宜家叫現形

張建宗條大仆街，哩頭話受控，嗰頭就有武警中招，仲唔係佢報復

廢人當道

記者會可以每一個簡稱都問一次
然後引番條含家剷句受控黎binc

咪問過囉
咩電話係黑色所以係黑記

叫佢食西多士，更正食史

武漢肺炎就武漢肺炎啦，幾時改埋日本腦炎呢啲名呀屌你老母

受控 受到中共操控